「求教學」第一次做貓奴 有咩準備？

各位巴絲打好，
小弟將會成為貓奴，第一次養，
兩位主子3個月大左右，英短品種，

首先要準備咩？買咩糧會健康岩佢食？

以家可唔可以比罐佢食？？

求攻略心得

窗網

做好
，而且仲有大部份時間都關窗。

收埋細粒嘅嘢，例如釘，藥丸等
唔好比佢掂到，會誤食，好大濟

貓砂
市面上好多種類 有礦物砂,豆腐砂,木砂等等
根據個人喜好同價錢啦 我就用開豆腐砂 價錢中等
木砂同礦物好似係最平 網上好多寵物用品鋪頭 可以睇睇

乾糧
3個月有牙仔可以食乾糧, 買幼貓專用既

同埋記得去左診所檢查同打針先
半歲度就好去絕育 唔係如果貓女 遲下晚晚叫到你無得好訓

貓砂：可以揀豆腐砂，都好cum到味
貓糧可以揀D無殼物既貓糧

樓主我有經營網店，比市價平d正貨，有興趣可以tg我

貓中意飲流動既水，可以買水機
貓玩具逗喵棒果d

恭喜你成為貓奴

最好買佢食開嘅牌子先 食定左再慢慢轉 初到步唔習慣無乜食慾可以試下餵罐頭先